代post Agnes b 員工大控訴

自去年社會運動，已經睇到呢班所謂既高層都有幾咁罔顧員工安全，完全無任何指引比我地可以係咩情況下關門，只係要求有咩事影相/拍片send完唔知幾時先回覆，直到關門但已經唔知可以搭咩車走，因為出面已經放緊TG，即使搭的士亦沒有提供任何津貼。

我地相信大家以往只係心裡面默默鬧上面既所謂高層！但直到今次武漢肺炎事件，真係對呢間公司，心灰意冷！

所以身為前線既員工，已經冇辦法再忍受了！

以下係我哋前線員既心聲：

自疫情爆發開始，直到2月初收到公司所謂分發既口罩每人幾個個比員工使用，而口罩收到只係用一個透明膠袋用膠紙貼住，簡直可稱為劣質口罩，簡單d純粹想拎黎塞住我地把口。

公司只係縮短營業時間，Target唔減，只係安排新年前後期間有出境同事/將會出境同事提供資料，提供劣質口罩，直至現時再沒有任何安排保障前線同事。

所有以生意為先，係明白既。大家都係出黎搵食，邊個唔想日日都爆數，所以大家都默默承受。但今次真係忍無可忍

竟然係呢個時候逼大家cut假期，cut 完都唔止，仲要員工縮短番工時間番工，可以比你地cut埋tea break！籍口就話想統一全線員工假期，實際咪即係cut假，cut 完仲話要tea break 30mins都無。

其實你地坐係office 個d又有冇諗過如果唔係我地企係前線搵錢，你地又點可以坐係屋企home office咁多日？

其實你地坐office 既所謂高層管理手法，真係不知所謂，係社會疫情影響下可以落井下石，剝削員工福利，趁機改制 ，一減再減，口口聲聲話員工就係公司嘅資產？簡直笑話！
希望手足 ！推爆！
3月起罷買AgnesB ！

推

無幫襯過
老老實實，不如乘機進修啦
做sales好易屎都無得食

幫你推下啦
不過你都要有圖proof你講既野

push

發動集體辭職啦
Sales邊愁搵唔到工啊

無哂自由行疫情恐慌, 做ages b 呢Dretail要生存就要睇cashflow
好多retail可能剩交租仲平過開舖
巴打都係衝量下間舖仲生唔生存到養唔養得起你先啦, 唔好講個30分鐘同錢無直接關係既野先, 其實呢個時勢炒人, 放no pay, 減人工都好有機會發生
如果好惡劣既不如走人仲著數

個個打工都認為老闆必須對員工好係必須。
做得咁唔開心，炒老細魷魚啦，等老闆自己落場捱

你望下I.T
附近舖頭閂哂得佢仲開緊
要罷都係垃圾I.T先

睇完第一段就覺得寫呢篇野既人係藍屍

幫人推

幫推

幫你推

呢間公司出名辛苦 人高一般工時長階級觀念高 有睇開jobdb就知佢長時間請人 雖然呢個時勢好難走 但講真比你地去返返之前經濟好咪又係死唔走 奴性重過閪

利申 agnesb舊員工

講多無謂，公司係咁閪，吹咩，咬佢食？
可以唔好做，無人用枝槍指住要你做，要做就接受。

好多公司都係咁，趁呢個時期出埋d壓搾員工措施，睇下班港豬接受能力有幾高，原來好多人都接受到，真係估你唔到

岩 辭職啦

香港既老細紅都紫，奶大陸人奶到雪雪聲，理撚得班前線死啦！

呢間今日已經開始斬人

港豬：點解你番工有tea break

堅？

辭職啦
呢行東家唔打打西家

其實出面間間都係咁，根本無人行，數就更加無。

唔係叫你妥協

不過現實係唇寒齒亡

堅
已經斬哂pt同部分新仔
做得耐個啲就調到無雷公咁遠想逼人走
呢間公司基本上做到野個啲已經走得七七八八
你有留意就知入面大多數員工好少會做到5年以上
流失率高到痴線

平均入職時間得兩年就知咩事
我見咁多brand講到無歸屬感呢間都叫數一數二
分分鐘I.T仲好過佢

BTW 你見到佢呢個時勢仲請人咪撚入去做
大伏黎
以呢間公司作風肯定係頭一、二個月就借啲意話你做唔掂叫你走
Office做嘢極度混亂 可以亂到今日調你去A舖 聽日就B舖 後日就C舖

呢間公司唔減不特止仲加大所有舖頭target
最多個間加成10%

報串比法國果邊公司老闆

佢會唔知咩
唔知邊條撚樣吹風話出面好難搵工搞到原本想走既個個都唔肯走
Retail係難搵 但係除此之外無想像中難
計我話轉行要趁早
我上面講啲嘢員工一定知係真

岩呀，
點解我地會有30分鐘tea？
因為我地本身一更過 1045至0915

本身ab岀名多假，點解，因為工時長，又想慳錢
而家話用A.b更番，有邊個做ab既人五知道番a 等於番w

轉左coo，轉左sales team丫姐，一代共產主義又黎料

先黎cut保險，由卡轉自己charm.再黎cut假，9.5減至7日，然後再話你知改番a.b更，收1030.
唯一不變既係target，只有比您追，唔會比您hit.
呢啲時世，個target仲多過上年

仲講到，你唔接受，悉隨尊便

一班唔愛惜員工既老細，話憑咩要我地賣命？

再講，連客人都有同番我地講，話我地公司越嚟越小家，可以拎d幾年前送淨既gift再送，扮新，仲鋪晒塵

對外對內都唔好既公司，你哋自己諗

以前agnes b 人工係唔錯既
但依加真係仲衰撚過I.T

9.5日例假
因住自爆
而家好似仲玩埋拖糧 呢間以前就聽過成日俾勞記告

9.5例假 巴打你花式自爆

辭職囉

有咩好驚姐，炒左一個我，仲有千千萬萬個我

佢表示走咪走 多的是人

辭職啦

香港個COO 藍到黑

但寫字樓好似好多都黃

Office Staff 起碼80%黃，office入邊有連燶牆，但COO同Sales 大家姐個個都知係藍到瘀黑，管理層離地到衝上太空，令到10個staff 有8個想同公司講88。

你估home office 好爽？咪又係追東追西，hr一早就唔再比home office 。膠層可以對前線咁差，對後勤都唔會好得去邊樹囉

咁既時勢啲target仲有增無減，就知佢地離地撚啦
咁既時期，仲落井下石，過咗呢段日子，一定大把人走
Btw 儂

啲target set 到冇可能追到，set 嚟把撚。追到同追唔到又唔會多好多人工，乜都cut問十個九個想走

以前cut錢
依加Cut完假cut tea cut ot
到底下次可以cut咩

Cut 舖炒人魷魚囉。沙田新城市都執埋。

依家佢驚你唔走添，都養唔起咁多人

sales大家姐咩名呀，咁垃圾都有

西工驚西自爆 幫推下

COO 冇料到一個點，唔知點解佢可以做到高層囉！而家尼個時勢仲想做event, 推公司啲同事去死，成日度埋啲縮數。不如實際啲諗吓點樣幫公司賺多啲錢，唔好發埋啲明星夢。好似話佢新請返黎嗰啲高層都勁膠。

所以咪冇人同你賣命，咁叻炒曬前線同後勤，自己落嚟做曬佢，樣樣嘢都彈彈彈，講就叻做就起唔到頭

班膠層成日地震，每次震完一個比一個膠，膠過angelababy 塊面，成個腦入面都係膠。膠膠吓隨時倒閉清盤。

呢個又真 真係越嚟越撚膠

咁樣對啲員工 遲啲留得住人先算啦
我經常性懷疑coo 係gay
利申：無歧視

30分鐘tea咁卑微嘅安排都冇埋，陰啲陰啲拎走晒原本屬於前線嘅待遇，真係令我死心。

佢冇打算留住啲人啦，舊人走晒出小份糧佢更開心，但冇諗過做得耐嗰班人手上面揸住堆長期飯票，啲客咪一齊走

上年年尾唔理我哋死活，照開舖開到咁夜又唔關心我哋點返到屋企，晚晚自求多福，心都淡。望住附近其他舖嘅寫字樓安排得咁好，又安排早收安排交通.........................................

仲要扮晒大支嘢，太子爺嚟香港巡舖都冇咁煩

完全冇喺同事角度思考嘅垃圾，如果公司有日清盤退出香港巿場，一定係呢班膠層一手造成⋯⋯

自推到所有現職過氣員工入嚟大控訴

尼排疫情緊張 完全當同事冇到。 聽聞有人某原因需要隔離，但做法勁hea勁冇常識。

明明啲熟客都走撚哂
但仲要兜話人地鐘意你個brand先會買 點會跟sales
係咪你地跟得唔夠緊 唔夠好
真係想屌撚死哂佢地班冚家剷

上年反送中嗰陣時真係閪撚到
晚晚望到其他鋪閂撚哂門 跟著都只係叫你影相報group

講到尾咪又係嗰個coo唔放人

咁撚驚

其實我做左兩年
之前轉左佣金制度已經走左成堆有料既sales
白白每個月少左成幾千蚊
得返少數做左好耐走唔到既sales
然後大換血請返黎都好撚有問題
其實成間Agnes b都蝕緊錢 得sport b係賺緊（講緊未有武漢肺炎個期）
你估啲客真係貪你個brand香咩
啲長期飯票係跟sales唔係跟你啲product
間野遲早清盤

間間舖啲staff無幾個做超過兩年以上
就知好有問題
話埋俾你地知點解沙田個間要執
因為阿姐話新舖位唔靚
但係生意黎講佢唔算差仲有賺
你就知呢條友離地成點
你執左最好數個間意味住啲咩

舖定寫字樓呀？

呢個膠層咪離地到升天，如果我哋手上冇熟客，你仲唔炒撚咗我咩我嘅價值咪係我手上有幾多熟客，幫公司跑啲長期飯票返嚟呀？個brand 季季啲設計差唔多，冇我哋同班熟客sell你點賣到出去呀？唔通靠Walk in 客買曬啲客麼？

講起反送中就更嬲，報group 又柒用呀？出面已經槍林彈雨喇，其他同行知道我哋公司安排係咁，都話一定唔會轉嚟，個朵臭柒咗喇！ COO 我希望你檢討下自己，冇我哋幫你跑數，你返去大陸幫牛屎佬含撚啦

有位都唔要？咁想開邊到？新東冇大舖

以目前呢個佣金制度，冇必要幫佢跑數，過吓日辰，你有你set target，我有我工作

新東既話得返大埔同將軍澳
大埔個間仲要只係sport b
沙田區應該無得開
新城市個位咁靚都棄 又唔係做唔到數

最好笑係同大家講公司嘅宗旨係give love，但就扼殺員工啲福利，日日要OT 做到隻狗咁，高層又on 膠膠，無論諗野，做決定都9唔搭8, 公司遲早玩完。

垃圾AgnesB，真係無買好耐

見到上水個間IT汁左，真係好開心

Give love? Give shit 咋⋯⋯give shit 俾員工食咋？！

本身早幾年生意已經走下坡，而條COO同膠層就令公司越嚟越衰

IT又係執柒咗去好過，係過度擴張嘅表表姐

COO長期好大諗頭，請埋啲諗野不設實際嘅膠層。日日係度打J自high，以為自己LVMH。人地LVMH都識停產整搓手液，你條廢J剩係識埋啲無謂市場策略。聽講有個膠層仲會陪佢癲！請明星就返到數？(前提: 你請得起邊粒明星)。電視框又唔做，話會整衰個brand，而家尼個時勢，攬住啲貨過世咩？COO你同我聽住，公司搞到咁都係有你尼個廢柴。

隔塊板就當隔離左

冇撚有錯 嗰時十個舊人 九個走
大部份都係因為個濕鳩制度
講真 啲客唔跟sales唔通真係鐘意你嗰啲經典永恆咩

呢個好笑 世貿嗰啲話執 執到今年都死唔斷氣
跟著跟手開埋間山卡罅既鋪
依加執撚埋沙田 真係睇唔撚透

妖 人地經典永恆呢家野 你識條鐵咩
有個客同我講嗰件咁既Snap Cardigan 紅橙黃綠青藍紫都齊鳩哂
真係笑撚到我閪閪咁
Ab就經典永恆 sb又係囉～同公司嘛～～～

佢有咩策略呀？咪就係剝削員工福利囉！

租都就快交唔起，可以出幾多錢搵明星呀，佢仲停留九十年代初期呀？點解冇其他高層叫停佢？筆錢留翻比前線做獎金更有效喎

E家成日同前線灌輸唔應該比折頭啲客、唔應該送禮物比啲客，咁叻不如你落嚟sell一次客比我哋睇吓？舖頭嘅裝修舊到不知所謂，啲裝飾唔穩陣整親前線，啲貨來來去去一樣款，你落嚟示範吓拉客！次次做優惠又唔俾高調放門口，怕瘀怕整cheap個品牌，優惠完咗冇數又比人小，你咁高人工落嚟做一日宜家送啲禮物全部係十年八年前，仲要係爛嘅，我都唔敢比手上啲熟客知。

一句講晒：翻大陸含撚啦

我個客又係，買到冇嘢好買，snap cardigan 咩質地都買晒，童裝都係仲要sell佢係經典永恆款

都算喇

年年比較好賣嘅款就換湯不換藥，不停再出。我啲客已經唔會再買，我又唔好意思當人傻仔再sell，我要咁仆街就去咗尖沙咀藥房做啦

都話佢哋唔係假扮膠，係百份百膠

你睇佢個樣就知佢膠啦，坐寫字樓坐太耐，個腦膠化晒佢幾多錢年薪？點解太子爺請啲咁嘅人

屌
明明生意差撚到仆街就係尖吵咀同唔知邊間
長期墊底
你執撚左呢兩間保沙田好過啦

一開始入去做覺得雖然要求好高但都叫糧多同假多
之後佣金一轉就覺得我先做得幾個月咁快走CV唔靚頂硬上
而且對D客仔有感情
然後一轉左個阿姐同COO就開始先識到咩叫閪
你估我做咁耐貪你忠誠度高咩 貪你假多咋
而家連假都CUT鳩埋 又無TEA

屌 一轉制我都諗過走 又係因為Cv唔靚
仲說服自己話都算多假啦～依加？
錢又冇 假又冇
Btw之前嗰條咁既肥閪 都唔好得去邊
臭閪嚟

肥閪係咪果個RETAIL MAN
聽講一野趕走哂成間舖D SALES
佢睇親個幾間舖都烏煙瘴氣
然後因為唔過PROBA俾公司炒
結果個幾間到而家都做唔返轉制前水平

都唔知點解要開喺南昌個死場開新舖

但沙田又唔保

個腦用膠做

尖沙咀sogo 長期坐冷板又唔執

美麗華嗰啲又係衰到貼地

假又少咗人工又唔高，你當我哋係狗？餵咗我一餐就要我成世跟住你？

我已經夢到間舖全部同事集體激嬲啲熟客再劈炮，同你兩敗俱傷

E家到底係我揸住啲客定COO你揸住啲客？我揸住啲客=揸住你春袋呀，柒撚！

話說呢間公司好興唔過人probation，
不論膠層低層，
就算過到probation 都做得唔耐，
耐唔屎就聽到某某膠層執包伏走人

聽講最近啲膠層又執過晒都係麥兜啲人

邊個？長頭髮嗰個？

Nxkx嗰條臭閪喎
但佢好似都做左成年幾兩年？咁都仲未過？？

原來 Agnes b 咁衰架

呢幾間真係好笑架 成日擺係到托
仲有荷里活 將軍澳都係鳩

人地好有愛架 對客就要give love
對員工就give shit

Nxkx 條八婆俾人迫走咗啦

Give love 係法國限定咋

香港？衰過本哋啲細公司呀

所以咪話佢成個腦都係膠
為開而開
開咗喺度日日蝕
清盤嘅話佢切J都唔夠

啲retail man 走撚晒之後又唔請人，走幾個先補返一兩個

聽聞前線都起碼會請返人

但寫字樓都唔點請返人，聽佢哋講佢哋都係比人迫害得好慘，狗都不如，人工已經好耐冇咩點向上調

再係咁，一年內執硬笠

早死早超生啦 正一八婆 笑面虎

聽聞而家個retail阿姐都係一塊閪黎架喎

Btw 條臭閪迫走既人 你估小
玩埋啲女性主義

笑笑口然後放毒蛇咬撚死啲同事

巡舖巡巡吓去行街，做市場調查喎

佢一走，個個同事勁開心

但之後又整件麥兜COO

有咁無良得咁無良

就係佢唔比同事早收，冒住比黑警拉嘅風險收工，連的士錢都係自己比冇得claim呀公

直頭係大地震，一個接一個劈炮

係咪有料爆

再推多一個點，

sport b 可唔可以唔好再來來去去用同一個版型，

好難sell客吖

連啲呀太客都頂唔順，厭啦

我睇過佢面書，藍屍無誤

所以咪笑面虎囉
屌佢老母成日笑騎騎放毒蛇

聽聞轉佣金制度，太子爺一直都想轉
但都係條臭閪支持先成事

竟然有佢Facebook

年年都係嗰個cut 跟著啲c9走嚟話 又係呢個cut

屌我哋成班人開頭仲以為佢好好人，諗起都傻

佢個名咁易搵

求其㩒吓就搵到啦

啲女恤個cut又短

有次有個c9試著，佢個腩個南半球突晒出嚟，以後唔sell 呢款cut

Dkgh 有啲又甩色，sell個熟客二千幾蚊買咗，之後佢腥返wtsapp 比我睇，都唔識同佢交代好對佢唔住

從來都唔覺條臭閪好人
反而之前有覺得宜家呢個好似比較落手落腳

屌 肯定係嗰啲牛仔料
之前啲客打返嚟屌 話好撚臭

仲有戈啲又修又短既cut 仆街 個個厭食症咩

屌
而家啲款越出越唔受歡迎
一係闊過西隧一係窄到on99
搞到要sell到客仔買男裝

上個月寫字樓嚟咗兩個膠層，
望個樣都知唔係正常

尤其係市場部主管，
探子回報佢落舖又係眼超超，對眼生錯位生喺額頭度

我做個陣走左2個大粒
幾個呀頭
新仔正常少少都好快走
留返都係騎騎呢呢

係咪HR部最大粒個條友
佢個種閪好出名

啲褲出都好似唐裝衫咁
個cut 顯到對腳又粗又短
唔識sell
你想我同個客講E家興著到短腳狗咁咩
咪以為我啲客係水魚

條女高高瘦瘦㗎

額頭刻咗個閪字

佢今年仲要加價 加好多下
Tee唔覺但係貴少少就好明顯
佢啲褲真係狗也不屌
勸各位買褲買AEO個啲好過
U記仲好cut過佢

係咪K字頭 好濃妝果個

覆post用不推文

係呀仆街

又唔係平 質素咁參差

之前有款格仔都甩色呀

個熟客下次返嚟買其他嘢，問咗我十次其他貨甩唔甩色

啲恐龍仔tee 洗幾次塊燙膠又皺晒

我寧願做一個真正騙徒sell 人整容仲好起碼賺到錢

市場部主管好似之前係大brand 做過，當然睇啲野唔順眼，同麥兜COO一樣隻眼生係頭頂，臭丫出臭草

邊兩個大粒？洋腸？

留返比COO自己著

咁鍾意攬住啲貨吖嘛

好似叫Rxxxx

唔怪之得咁冇禮貌

串串貢

好似同佢有仇咁

以前市場部落舖都好似會笑笑口

幾錢人工

公司HR都係仆街，疫情嚴峻，連政府都話要WFM，HR永遠都慢半拍。試過九點幾先send email出黎話可以WFM，完全冇諗過住屯元天嘅同事嘅苦況。

嗰款咁既格仔
笑撚死我 嗰時返嚟整到我隻手都藍哂
跟著啲客拎返嚟屌 最後成lock貨退哂返WH
真係笑撚到我閪咁

好似sales 就$12000底 你唔好預你有錢分

做sales都可以wfm?

好早已經反映左但冇人理

下星期寫字樓可以WFH?

葡萄

我開始唔夠罩用

你預11 12k 起

不過要留意人工升幅=0

新舊sales 大姐嘅分別係一邊屌一邊迫你食一億隻蝙蝠vs氹你夾你食一千萬隻蝙蝠

唔得

唔會好似人哋咁返二放二

我係前Office同事

知大量消息同秘密

如果講Pxxxxxx Retail阿姐
佢係Folli Folli出名閪

至於啲鋪
你覺得真係嫌鋪位唔靚咁簡單？
啲Landlord幾年嚟都無分成收
趕走你係好正常

😯有幾咁閪？求指點迷津

普通sales萬二
Senior唔知
Sup/consultant萬八
Asm兩皮
好似

HR真係好垃圾
做野成日亂撚過閪咁

屌佢老味個款野
第一日返黎已經屌甩色甩到仆街
反映完索性收埋唔賣住 理鳩得office點講
之後就成批貨退走左
從此返親新野都會搵紙仔捽下甩唔甩色

俾人屌到閪都爛先得兩皮，真係狗都唔屌
人工仲少過雞碎，又見唔到將來，過咗支那肺炎即走

人哋話隻料本身係會甩色㗎，係我哋大驚小怪姐
仲有啲袋嘅扣，脆過呀婆個菠蘿蓋
啲鏈來來去去又係咁，你估貪你個b字麼，搵麥提爽嚟都sell唔走啦

有個客問我點解啲鏈咁流但咁貴，即場變咗啞巴

冚家剷
人工又唔係特別高
但係要求就高到on99咁要十項全能

前ab員工
垃圾到不得了嘅一間公司

Voyage定Mainline先

唔好話我知Sport B

F&B個上手阿Joe好L慘

肯定voyage
十個黎整野九個都係整拉鏈
仲有一個手錶換電

Voyage 哦

換電真係煩過閪⋯⋯
就算display都可以冇電

我想話 以前都肯同你報下價 整下袋
而家個八婆話 d袋水得既就水左佢 話整袋冇肉食 盡量唔好整wo
巿場部果個係P__lin姐啲人，一齊係 f_lli f_llie過黎，比P__line好既係做過 巴__世__ 咼

同埋我真係好唔明點解Coo要成日帶一大堆大陸系黎

你小心講嘢
估到你邊間鋪

你覺得HR話到事咩一切都係麥兜兜決定

假民主真專制

藍絲大家姐假扮問我哋意見，

不過因為佢心入已經有一個標準答案，

一班純真下屬答唔中標準答案，

就算下屬幾有道理，

都會被引導「再次思考」而達成目標，

聰明嘅你已經估計到如果「標準答案」成績唔理想會由邊個孭鑊。

自私撚麥兜當同事係condom，

又奄尖又煩，

落親嚟都玩捉錯處，

生意差，捉啲位對生意有幫助都會照跟，

不過，麥兜捉啲位係對生意「冇幫助」

Pxxxxxx txxxx食屎啦你老母

扮關心。收到都打左個冷震

潛台詞係你死你嘅事，未死記得準時返工

公司係咪頂唔住個疫情

日日迫我哋跑現金券

Cap水走佬安已不

佢啲料真係cheap到不得了
狗都不屌

跟佢過檔啲人都99哋

Agnes b 已經係水浸眼眉

隨時隨地汁粒

E家連啲妹豬都唔屌

利申 早走早著 有朋友翻沙田企左一個月多啲走左 入面啲人際關係好差，正常既得幾個，不過執沙田真係估佢唔到，沙田最好數

沙田係公司入邊啲鋪叫做好數，
但係響新城市廣場入面比起其他鋪係差

咁新城市廣場做大陸人快客多呀嘛